Eindelijk, de top van de trap was opgedaan, en ze stopten voor de derde keer.
Er was nog een hogere trap, van een steilere helling en van gecontracteerde dimensies, om te worden geascendeerd, vóór het zolderverhaal was bereikt.
De keeper van de wijnwinkel, altijd een beetje binnen vooruit, en altijd aan de kant gaan die Mr. Lorry nam, alsof hij gevreesd om elke vraag van de jongedame te stellen, draaide zich om hier, en, zorgvuldig voelend in de zakken van de jas die hij overhad zijn schouder, haalde een sleutel tevoorschijn.
"De deur is dan op slot, mijn vriend?"
zei de heer Lorry verbaasd.
